OK便利店文職罷工後遭兩度延長試用期 工會介入翌日即被解僱

即係違反基本法啦

大財團淨係識打壓打工仔!!!